「耆齡王對決」鮑姐vs家燕姐

正評：鮑姐
負評：家燕媽媽

不如一槍打死我

條女真係好撚索呀

耆齡王

一世英名

屌鮑姐送ALI
老西都正評

加埋100歲

食鮑姐果位巴打上水啦

咁快偷人地個名嚟用

食鮑⋯⋯姐個巴打

流傳後世

屌，笑到我仆街

好想手拖手咁一路啜家燕姐粒處女墨一路屌閪
諗起都

何以 我變了你的六十路愛人